[信用卡]睇唔明dbs 個app寫乜

可用信用額即係仲可以碌多幾多
現時結餘即係卡數
本期結單最低付款額230
即係我聽日前最少要存鈔300落去

依加有3個問題

1.咁月結單結餘$3754又係咩黎
2.下面previous balance 個數又係咩黎

3.因為我無dbs 儲蓄户口
我一直係去存鈔機存現金
係咪直接當我還緊卡數

唔該哂

唔好屌我咩大專卡
或者屌我還minpay
我每星期都會入1000落去

上個月你無還晒 七千幾係計埋今次張單 累計落黎
今晚十一點前最少還MIN PAY

atm 入現金係可以，不過申請pps 啦
好方便 銀行過戶

月結單結餘咪你今個月要交既錢，可以睇返張月結單（要check , 睇下有無扣多，同埋你呢張有年費，要自己打電話上去waive)

同previous balance 一樣

你唔好還min pay 啦 三千借人啦
利息好甘

$7xxx 係你下期月單出之前，截至今日已碌既數

樓主 月月清吧啦。D利息同手續費好貴架

連卡都唔識用就縮番入老母閪拎零用錢啦

樓上d reply 說話可能講得有D 難聽

但真心想同樓主講
還min pay 真係好撚柒戇鳩
同送錢俾銀行洗冇分別

還minpay 仲碌7千幾 你都幾大洗

或者屌我還minpay
我每星期都會入1000落去

代銀行多謝樓主

7000幾數 就算還min 個數都唔會大
只係好似無還過咁

同埋都無話還min 我一個月dum 3.4千落去

你洗咗七千幾蚊
還就還三千
一樣蝕息

痴撚線

用埋你嗰1674去驗下個腦

成頁都好心勸你月月清你又唔聽

下次開post應該會好多人貼個防止自殺熱線俾你

唔好咁講
無樓主呢挺人
信用卡都無咁多優惠

同問之前cap落 有日無啦啦多左個咩紅字結餘係咩意思 姐係我入多左百幾蚊淨低左？定係我上期欠左百幾蚊？點解紅字？

我估係淨咗
不過最好打去問cs

上次月結嗰日戶口多咗錢
自動扣落下一筆數度

我係咁睇 驚唔記得還 之前cap落
知唔知淘寶用dbs比左錢 之後退款會唔會退埋手續費 定會沒收+額外再收取多次收續費？

你個洗錢方法會岀事。
搵幾多洗幾多啦巴打，如果真係要用信用卡上網買嘢，買一次嘢就即入返錢落Account，財政上會控制得好啲

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有樓主D咁既廢人

樓主咁做信貸評級會唔會跌?

可惜香港冇直接扣數既debit card
唔係條數真係易睇好多

Tap & Go

係咪有分期呀？未到期嘅分期都會用咗你嘅信用額

樓豬用compass visa 定 black world